{
	"Loading": "加载中",
	"File": "文件",
	"New": "新建",
	"Open": "打开",
	"Save": "保存",
	"Save as": "另存为",
	"Export As": "导出为",
	"Preference": "偏好设置",
	"Edit": "编辑",
	"Undo": "撤销",
	"Redo": "重做",
	"Copy Topic": "复制主题",
	"Cut Topic": "剪切主题",
	"Paste Topic": "粘贴主题",
	"Search": "查找",
	"Select Root Topic": "选择根主题",
	"Add Child Topic": "添加子主题",
	"Add Sibling Topic": "添加兄弟主题",
	"Delete Topic": "删除主题",
	"Edit Topic's Title": "编辑主题标题",
	"Edit Topic's Components": "编辑主题组件",
	"View": "视图",
	"Take root topic to center": "根主题居中",
	"Take focus topic to center": "焦点主题居中",
	"Reset the scale": "重置缩放比",
	"Zoom In": "放大",
	"Zoom Out": "缩小",
	"Fold": "折叠",
	"Expand All": "展开所有级别主题",
	"Level 1": "第1级别主题",
	"Level 2": "第2级别主题",
	"Level 3": "第3级别主题",
	"Addons": "插件",
	"Sheets": "画布",
	"Switch sheets": "切换画布",
	"Create a new sheet": "创建新画布",
	"Clone the current sheet": "创建当前画布副本",
	"Rename the current sheet": "重命名当前画布",
	"Delete the current sheet": "删除当前画布",
	"Empty Topic": "空白主题",
	"Open Existing Mindmap": "打开已有思维导图",
	"Untitled Sheet": "未命名画布",
	"No history for undo": "无历史操作可以撤销",
	"No history for redo": "无历史操作可以重做",
	"Must select a topic first": "请先选择一个主题",
	"Search:": "查找:",
	"Next": "下一个",
	"Cancel": "取消",
	"Search to the end": "已查找到画布的结尾",
	"Add Content of Topic": "添加主题内容",
	"Picture": "图片",
	"Labels": "标签",
	"Notes": "笔记",
	"Task progress": "任务进度",
	"Priority": "优先级",
	"Link or Attachment": "链接或附件",
	"Are you sure to delete this sheet?\nThis is an irrepealable action!": "您是否确定要删除该画布？\n该操作无法撤销！",
    "new sheet": "新建画布",
    "Rename the sheet": "重命名画布",
    "Submit": "提交",
	"Yes": "是",
	"No": "否",
	"The current mindmap is dirty.\nDo you want to save it first?": "当前思维导入已被编辑过。\n您是否要先保存再进行后续操作？",
	"Shortcuts": "快捷键",
	"Function": "功能",
	"Shortcut": "快捷键"
}